---
title: test page
draft: true
---

import LoadMathJax from "../../../components/LoadMathJax.astro";
import MarkdownWrapper from "../../../components/MarkdownWrapper.astro";

<MarkdownWrapper>

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Euismod lacinia at quis risus sed vulputate odio ut. Cursus risus at ultrices mi tempus. Leo urna molestie at elementum eu. Sed risus pretium quam vulputate dignissim suspendisse in est ante. Consectetur libero id faucibus nisl tincidunt eget nullam non nisi. Tellus elementum sagittis vitae et leo. Eu volutpat odio facilisis mauris sit. Sed blandit libero volutpat sed cras ornare arcu dui vivamus. Ac orci phasellus egestas tellus rutrum tellus. Ullamcorper malesuada proin  
libero nunc consequat. Consider the equation $\sum_{i = 0}^{10} 2i$. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Euismod lacinia at quis risus sed vulputate odio ut. Cursus risus at ultrices mi tempus. Leo urna molestie at elementum eu. Sed risus pretium quam vulputate dignissim suspendisse in est ante. Consectetur libero id faucibus nisl tincidunt eget nullam non nisi. Tellus elementum sagittis vitae et leo. Eu volutpat odio facilisis mauris sit. Sed blandit libero volutpat sed cras ornare arcu dui vivamus. Ac orci phasellus egestas tellus rutrum tellus. Ullamcorper malesuada proin libero nunc consequat.

$a + b = c$

$$
E = mc^2
$$

### Test

$$
\begin{align*}
a &= b \\
a^2 &= \mag{\vec{b} \cdot \vec{b}} \\
\end{align*}
$$

```latex
\begin{align*}
a &= b \\
a^2 &= b \cdot b \\
\end{align*}
```

```
\begin{align*}
a &= b \\
a^2 &= b \cdot b \\
\end{align*}
```



<LoadMathJax />

</MarkdownWrapper>
